周梓樂點解最後會用ipad send msg？

越諗越唔對路
正常人點會無啦啦有電話唔用,而走去用咁唔方便嘅大機影相同send msg？
同時曱甴一早有晒破解軟件,偏偏呢個時候破解唔到？但又會喺desktop/laptop度搵到ipad password？畀著係你,會唔會無端端齋放個“解鎖密碼”喺電腦呢？
呢啲所謂證據會唔會係曱甴特登整出嚟？